除左stackoverflow, 仲有咩網可以問野？

關你撚事咩，傻尻

連登

reddit

quora

pornhub

知識+

知乎

到你真係打code就冇特定學code既網架啦

博士問答